[只係咁啱睇到想講講而已]大陸耒陽因為公私立學校問題又到圍政府

話說個度公立學校少，學生無位唯有獨私校(一個學期要三四千蚊人仔)
間私校啱啱暑假重新裝修，開學個時課室仲有好多甲醛，d家長諗住同學校溝通下
點知傳開咗去變咗圍學校，搞到要公安出手
依家發大到要微信封鎖消息